HKU Civil 仔起薪 25k，打算點用 ???

做幾年就 40k
好葡萄

每個月用兩萬，都仲有兩萬剩

對於學生哥黎講，每個月有 20k 用真係好幸福

今年 Civil FG 平均 25k

HKU

買珍寶珠

通常賺10k嘅人 每個月用8k 剩返2k俾老母
賺40k嘅人 每個月分分鐘用50k
利申偏見

有無thei civil 仔

有廿k 咩？

2016都俾人推翻上嚟

mean咪有
min咪無